香港無前途,父母不是李 + x, 大劉,只有死 !

咁你唔死

Agger